[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

推！

推

幫手share!

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

Push

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！假如現另設deadline 於7.1前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

可唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！唔想呢次運動失敗既入！

傳送門：
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

幫推

push

推到上熱門

和理非回合

Posh

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

P

今晚八點見

推！去吖

捱

緊接住

[突發] 香港公園開始多人

【毋忘沙士抗疫英雄】
本年紀念抗疫英雄將如常舉行，誠邀公眾出席向一眾醫護人員致敬。

日期：二零一九年六月二十三日（星期日）
時間：下午七時半至八時正
地點：香港公園太極園
流程：
七時半 － 自發市民將於太極園派發自行印製之單張，上面刊有當年歷史，供出席者回顧抗疫事蹟。期間市民可到抗疫英雄紀念碑前獻花及追思。
八時正 － 默哀儀式

主辦單位：無。鼓勵公眾自發參與和派發單張。
注意事項：誠邀熱心市民自備傳單或鮮花到現場派發，亦歡迎市民無分地點，當晚八時一同悼念。

*************************************************************
二零零三年，沙士疫症蔓延香港，幸得一眾醫護人員，緊守崗位，得以戰勝疫病。 二零零三年六月二十三日，世界衛生組織終從疫區名單剔除香港，香港人戰勝沙士的標誌一步，惟沙士疫症累計奪走二百九十九位港人寶貴生命，當中八位為醫護人員。是次活動希望藉六二三的歷史意義，重提當年抗疫歷史，紀念殉職之醫護人員外，亦感激抗疫時間香港全體醫護人員的無私付出，藉此呼籲香港人尊重並銘記歷史，毋負他們的付出和犧牲。

我們將準備少量單張和鮮花，力量雖少，希望在此呼籲大家自發參與，有心人士可自備載有當年歷史的單張或鮮花到場派發，讓公眾可以重溫歷史，緬懷過去。我們堅信香港人不會愧對英靈，讓歷史從公眾認知中湮滅，往後不須架設高台，不限時間和地點，香港人都會本著良知，自發悼念，銘記救人事蹟，並將他們無私奉獻的精神傳承今後所有香港人。

英雄無名，謹此向香港所有無私付出的醫護人員致敬。

屌爆佢

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！